一人一個被女朋友叫返屋企嘅原因

是咁的，我今日着咗條新買嘅褲出街 ，點知佢離遠見到我，就打電話俾我話你搞咩着條咁柒嘅褲你唔怕俾人笑咩，過多陣就叫我返屋企換返條褲，如果唔係就走